典解陳晚尖東poly一帶聚集，popo唔tg 驅散？？？

好奇怪嘅現場，睇直播，冇經過非法集結，冇驅散，冇tg buffet。係條行人天橋口RB，popo都冇動作。

講起捐錢，你會捐去邊？

食TG最多嘅區贏到癲咗
政府意識到 點到要收儉一下

如果呢個時候再集人去救多次poly手足, 係咪會令警甴陷入兩難境地?

上兩次傷亡極慘重，仲想黎多次，目的淨係想popo陷兩難？